### Разница между объявлением переменных через *var* и *let*.

#### 1. Область видимости переменных.

Переменная объявленная как **var**, видна везде, а вот если объявленная
как **let**, то видна или глобально, или локально в рамках блока {}, там где она создана.

#### 2. Видимость при объявлении.

Переменная **let** видна только после объявления, а переменные **var**
существуют и до объявления. Если вызвать переменную **let** до объявления,
то будет сгенерирована ошибка:
    
    Uncaught ReferenceError: Cannot access 'z' before initialization
А вот **var** будет равна ***undefined***.

### Разница между объявлением переменных через *let* и *const*.

Принцип работы переменных объявленных как **let** и **const** отличается
только в возможности переприсваивания значения. Переменной **let**
можно переприсваивать значение сколько угодно раз, а вот для **const**
это запрещенно делать, можно присвоить только один раз.

### Почему лучше использовать *let* чем *var*

Переменные **let** позволяют писать более правильный и что-ли безопастный код,
благодаря новой реализации области видимости.
